# رنگو
یک دایرکتوری دوست‌داشتنی برای نگه‌داری لینک‌های مفید و مفرح    

![Alt text](https://imgurl.ir/uploads/y90754_.png "صفحه اصلی")

می‌تونید لینک‌های مورد نیازتون رو موضوع‌بندی کنید، کاربران‌تون رو مدیریت کنید و اجازه بدید که کاربران‌تون موضوع و لینک‌های جدید اضافه کنند.  

![Alt text](https://imgurl.ir/uploads/t727166_.png "اضافه کردن صفحه")

رنگو یک پروژه مفرح هست که با اهداف آموزشی نوشته شده، با استفاده از فریم‌ورک قدرتمند جنگو و استفاده از JQuery و Bootstrap  

این پروژه از کتاب tango with django الهام گرفته شده.
